(忠 誠 勇 毅 ) 驚 傳 近 2 0 名 警 察 猝 死

新冠肺炎疫情失控，中共官員、軍人、武警感染疫情甚至死亡的例子頻傳。最近有消息指，近20名公安在武漢肺炎疫情期間突然死亡。

大陸警界自媒體「警界君」的文章稱，在整個抗擊疫情的戰役中，目前已經有52名政府人員死亡，其中有17人是公安，包括輔警，佔比為32.7%，為所有職業的第一位。死亡的17名警察中，最小的年僅26歲。

1. 河南汝州：1月28日，汝州公安局國保大隊長程建陽對進出站人員進行登記和體溫監測時，突發腦溢血死亡，年僅45歲。

程建陽曾進入海外追查迫害法輪功組織「追查國際」的追責名單，生前曾積極參與迫害法輪功。據海外明慧網報道，法輪功學員多年給程建陽勸善，但他都聽不進去，不信惡有惡報。

2. 湖北宜昌：1月29日，長航宜昌公安分局治安支隊支隊長尹祖川在戰疫一線突發心肌梗塞，經搶救無效去世，年僅47歲。

3. 吉林北站：1月28日凌晨，吉林鐵路公安處吉林北站公安派出所警察劉大慶在抗疫一線突發蛛網膜下腔出血，搶救無效去世，年僅58歲。

4. 廣東英德：1月26日，英德市橋頭派出所輔警曾文聰要到龍懷高速橋頭出口開展檢測過往車輛的工作，但遲遲未出現，後來同事在其宿舍找到了躺在地上的曾文聰。

5. 內蒙古育文：1月26日，育文派出所警察何建華在客運站執勤時突發腦出血醫治無效去世，年僅52歲。

6. 新疆烏恰縣：1月25日，烏恰縣公安局阿克檢查站副站長蘇萊曼·巴馬丁正準備換班去吃午飯時突發心肌梗塞，送往醫院後經搶救無效去世，年僅37歲。

7. 山東菏澤：1月25日，菏澤市東明縣看守所所長張新忠在去縣局開戰疫會議的路上突發心臟病去世，終年56歲。

8. 山東泰安：1月21日中午，泰安市公安局泰山分局網警李弦，加班進行「有關違法案件」網絡審查工作時突發腦溢血死亡，年僅37歲。

據大陸媒體報道，李弦倒在辦公桌旁，雙手仍在鍵盤上，而電腦屏幕上顯示著未完成的最後一份工作日誌——發現網上疫情虛假信息11條，累計處理問題信息360條。

9. 安徽樅陽：1月26日下午，樅陽縣公安局特（巡）警大隊輔警胡鋒在疫情防控點突遇交通事故，傷重醫治無效去世，年僅29歲。

10. 江蘇沛縣：2020年2月1日凌晨，沛縣公安局五段派出所輔警章良志從疫情防控卡口回到休息室後，身體突發異樣去世，年僅26歲。

11. 河南公安廳：1月29日，河南省公安廳輔警趙建忠，在運送防護物資時突發心梗，搶救無效死亡，年僅45歲。

12. 湖南邵東市：1月30日晚，邵東市公安局輔警王調兵在戰疫一線突發疾病搶救無效去世，年僅32歲。

13. 湖北襄陽：1月24日，除夕夜，襄陽市南漳縣公安局交警大隊三級警長鄭勇在疫情防控一線執勤時，突發急性肝衰竭，倒在執勤崗亭，13天後去世，年僅41歲。

14. 湖北潛江：2月6日，潛江市公安局女輔警王愛蘭在趕赴防疫卡口途中遭遇交通事故去世。

15. 山東臨沂：1月16日上午，臨沂市公安局治安支隊警察崔嵬，在抗疫一線連續工作過度疲勞，突發心肌梗塞去世，年僅49歲。

16. 山西大同：2月2日，大同市紅石□派出所教導員張志民，在防疫檢查站連續工作3日後，在回家途中墜入懸崖，2月6日，搜救隊才在山崖底部找到張志民屍體，年僅52歲。

17. 廣東汕頭：1月30日，廣東汕頭市公安局石砲台派出所輔警林木永，在汕頭市旅汽車客運中心卡口連續執勤11小時，測量過往司機體溫。下班回家後突然昏迷，於1月30日經搶救無效去世，年僅55歲。

在澎湃網的最新報道中，除了以上17名公安因疫情而死，另有3人也死在這期間，其中一人也是死在抗疫一線。

18. 山西沁水：2月4日8時15分許，沁水縣公安局龍港中心派出所輔警田計強，因突發腦溢血暈倒，6天後去世，年僅49歲。

19. 山東臨沂：2月7日，臨沂市公安局原經偵支隊副支隊長盧立新因病去世，年僅53歲。

20. 山東臨沂：1月31日，臨沂市公安局原網安支隊副主任科員劉夫傑因病去世，年僅50歲。

以上死亡案例中，有些據報是因為腦溢血，心梗，交通事故，還有一些是不明原因猝死，並未明確說明是否有人是因為感染新冠疫情死亡。

中國問題研究學者薛馳對此表示，警察對於中共來說也是利用的工具。這次疫情禍害這麼大，最關鍵的是中共封鎖疫情，比如李文亮這樣的吹哨人都被警方「依法處理」，中共這個制度、政策完全是與人為敵的，這些警察也是這個政策制度的一個構成粒子。

「像網警李弦這樣在加班進行網絡審查工作時突發腦溢血死亡，那就更可悲了，這其實是在無知中『為虎作倀』。而程建陽作為河南汝州公安局國保大隊長死了，更見得作為中共打手的可惡、可悲、可憐。」薛馳說。

最新有消息說，中共軍隊、武警中分別有數十名官兵及隨軍家屬確診染疫，超過2500名軍警被隔離。

總部設在香港的中國人權民運信息中心2月10日報道，目前在湖北有10名中共軍人、15名武警已被確診感染新病毒肺炎，這些被確診的病例分別在孝感的「空降兵軍醫院」、武漢的「中部戰區總醫院（漢口院）」及襄陽的解放軍991醫院住院。

襄陽991醫院的一名工作人員向該中心證實有確診的武警正在住院。其中有1500名中共軍人、1000名武警正被隔離。

此外，中共空降兵軍醫院、武漢中部戰區總醫院（漢口院）這兩家醫院也有共20名隨軍家屬確診住院。

右上炒散？正面相都冇張

屌 都冇香港

似警鴨，個姿勢似比人後入緊

咪係

開心左一陣, 仲以為係香港個班

某班人仲縮過隻烏龜
佢地如果咁都中的話
除左報應之外, 我諗唔到咩原因

想睇香港

會唔會死得多過武肺死者

開心左半秒

Me too

幾時到班五毛網軍死

等我仲咁開心
無香港

我仲開心左5秒

夜神月出山

線啦煎哇 墮呢摸 抹之絕嗲話 阿呢媽些

有香港再講

死咗都無人可憐

塵歸塵土歸土

微博班賤種見到唔知點睇
幫popo宣傳下啦

咁少

睇標題開心咗幾秒
屌支那公安關我撚事咩

公安冇防護衣咁慘呀?

其實幾靚仔

唔靚仔點做鴨

仲以為係香港
拉

睇標題爽左一下

二十名奸角

係香港嘅先講啦

lm

屌你搞到我開心咗一下
原來唔喺黑警
佢地一嚟要死全家

最好死曬依班只識幫助狗官殘害百姓嘅幫兇

夜神月

屌 搞到我開心咗幾秒 以為香港狗死

R.A.P

仆街標題黨
開心左一秒
一入到黎見到係鬼國警

20個好少姐

想屌
一路屌佢個口一路用警棍插佢後面
再比佢屌翻轉頭
長官 我要射了

中國狗關我哋撚事
我淨係想睇香港警甴死

幾時到香港班黑狗？

wfc
香港警察死我就瘋狂開香檳了

屌等我仲以為係黑警，開心咗五秒

屌, 仲以為香港
原本諗住去買香檳聽小鳳姐

點解唔喺香港警察

香港呢

係至好

右上幾靚仔

0仔樣

又唔係香港
又得20個
你都好意思開po?

拉

真係幾靚仔
眼大大.....

🙏🏼希望香港警察齊心參與到武漢抗疫
一個讚👍🏼 一個支持💪🏼

見到標題開心左
一路睇落去都冇好失望

其實係咪瀨咗嘢
但係又唔敢講

以為係講緊香港 開心左一秒

以為係香港 滿心期待㩒入黎
幾時到香港黑狗？

香港死黑警未

左下嗰件有啲似維尼

無香港份負皮

屌 以為香港

一家人最緊要齊齊整整.jpg

支那人真係有樣睇

好快到香港啦

等緊睇香港嗰啲

屌 仲以為係香港
等我仲開心左一下

我都係

野狼disco

death note？？

香港果班狗企裝過醫護就難d死
但都希望死得咁多得咁多啦

奇拿翻生

屌！以為香港

Noted with thanks

喂呀 開心左半秒

幾時到香港警察

興高采烈入來，失望地留言。呢d算唔算標題黨

標題黨

揾香港補充

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

連登仔齊來打飛機

英德

香港果3萬隻呢

開心左一陣

以為有香港份
開左心一下

仲以為香港

為國捐軀嘅嘢 可能遲下有呢

幾時到香港個啲？

香港警曱快d 上去幫手啦

屌都唔係香港，咪撚post 啦

報應來臨

派香港警甴上去囉

香港警察
猶如垃圾

香港班狗話哂都係中國人
好快就可以幸有依個榮譽啦

幾時到香港警甴

正能量好文必推

你話忠誠勇毅我仲以為係香港

三哥：為什麼不是我所想的.jpg

香港警察一定要上去救災救難

天滅中共 全黨死清光

香港警甴
下個到你地啦

大紀元

班仆街咁重裝都中我就真係驚啦

幾時畀本 Death Note 我

開心左幾秒

大陸人關我撚事

有個係網警黎,維穩到死

青頭仔?

香港啲幾時死哂？

出面見到標題仲開心咗一下

升！升！升！升！升！！

death note

咩丫,前果排咪有新聞話公安職務太多,做都做唔切,攰到猝死

屌重以為係香港嗰班

香港黑警仲未有一隻死
天理何在？

屌，開心咗半秒.......

有香港先出post la 等我咁開心入黎睇

屌你以為真係全家死撚哂